# Definitions

## Seção 1: Introdução

### Aula 3. O que é React Native?

![figure1](2021-10-30-23-00-29.png)
O código criado em JSX será interpretado pelos runtime dos dispositivos sejam Android, iOS ou Web

![figure2](2021-10-30-23-08-57.png)
Exemplos de códigos que serão "convertidos"

#### Saturday, 30 October 2021 23:09:48
